一人一件陪前度同現任渡過既難關/ 佢陪你渡過難關既事

前度起我失業冇錢既時候陪住我 不離不棄仲好愛我
買曬嘢比我 食飯請我 咩都陪住我
我就陪佢渡過佢搵工既艱辛 身體上的病
大家分享下

前度⋯
你失業果排有無大壓力到唔理佢想分手？
之後因為咩而分開左？

咁點解分手?

冇呀...... 反而發佢脾氣

當時認為價值觀不合

但係點解分手嘅

一齊比狗追
食彈
雖然唔係咩大事
但果啲關頭另一半都陪住你過 感覺好好

佢話無感覺啦

係咪因為有新女朋友？好Sad

佢話唔係 我都信佢唔會既
曾經無左我唔得既佢已經唔再需要我啦
仲有新目標 原來我係咁易被取代

唉

佢一直陪住你？

男人變心好快

想知陪住前度係抱住咩心態

點解冇可能一齊返

咩事分手啊

有愛嘅話都仲有機會啊！

價值觀同對未來嘅取向越走越遠，就算一齊返，都會因為呢啲野而再分開。就係因為愛，所以先要好好放手。希望佢以後結婚會派帖比我

如果有愛，就應該一齊面對所有野，就係因為有愛先值得一齊去解任務咁行落去，幾辛苦都兩個人面對，唔係咁諗咩 除非雙方有一邊冇咁愛架姐

唔通你眼白白睇住佢結婚派帖比你！？